% ---
% Agradecimentos
% ---
\begin{agradecimentos}[AGRADECIMENTOS]
   
   A equipe gostaria de agradecer a todos os famíliares, amigos e colegas que prestaram apoio das mas diversas formas durante o andamento deste trabalho. Em especial, destaca-se a contribuição da instituição SENAI CIMATEC, disponibilizando infraestrutura e softwares para o desenvolvimento do conteúdo técnico. Ademais, agradecemos as orientações e sugestões dos profissionais Bianca Kurihara Yoshii, Felipe Cafezeiro Plech, Jéssica Guerreiro Santos Ramalho, João Lucas da Hora Jesus e Ramon Martinez Homs Neto, sem eles o trabalho não seria finalizado com tamanha robustez elegância.
   Os membros da equipe saúdam-se uns aos outros pelos laços profissionais e pessoais estabelecidos ao longo de toda a graduação, sempre apoiando-se e almejando desenvolver um trabalho de qualidade. A nossa cooperação e união ao longo de todo um curso atinge seu ápice na escrita deste documento.
   Por fim, a equipe dedica um agradecimento especial ao orientador, Jovelino Torres dos Santos. Reconhecemos o papel crítico que nosso orientador desempenhou ao longo de todo nosso crescimento como profissionais. Para além deste trabalho, sua disponibilidade, dedicação e cordialidade servem como referência a todos os membros da equipe.
\end{agradecimentos}